Trump Trump 又贏！

今次贏埋第一個世界冠軍
Trump Trump 好波

Higgins 打最尾紅波dum 入正到

可惜打失黑柴

兩邊都爭D 147呀

到底有幾唔識波先會鐘意呢個撚頭

又無禮貌 又符碌